[發達大計- 六合彩] 有5000萬賭本既巴打，可以拎$10 出黎買六合彩

根據15年 (2003-2017) 以來既數據 ,
攪出次數最少的號碼為19號，只有276次；第二少為286次的23號。
所以大家可以放心無視呢兩個number

另外大家都知, 好多人買六合彩會買連續數 , e.g. 1,2,3,4,5,6 ; 2,3,4,5,6,7
一來呢d 唔易中, 就算中都冇肉食
所以我地可以無視呢d pattern 既飛

綜合以上既技術去調整風險後
六合彩中頭獎機會率
= 1/{(1/[(6/47)*(5/46)*(4/45)*(3/44)*(2/43)*(1/42)*])-42}
=1/10737531

聽晚1月9號,
頭獎獎金有1億1千萬
用kelly criterion 計
= [(10999999*100/10737531)-(100-100/10737531)]/10999999
=0.0000222%

若果巴打有5千萬賭本 , $5千萬 * 0.0000222% = $11.1
由於馬會淨係買到$10注 , 所以有 $ 5千萬買 $10 就岩架啦

Source:

巴打加油
相信數學就岩架啦

下期係1月11喎

平時話自己一個字都唔中個啲巴打
講6個字出黎比我地避

1月11號先開啊清

係bo
感謝巴打更正

有得諗
進一步降低風險

數學家又出招
想歌頌你

我得10蚊賭本 係唔係唔應該買

點樣禁可以唔買連續號碼 ?

數學家巴打咁多發達大計

如果多過1注中有無肉食

應該咁 盡量1-12唔好買 因為係日期月份
1-31 日期日數
上面實大把人買
由32開始買 終有一日一注獨中

唔係星期四先開咩